【圖】平民大陸妹真係幾正幾樸素 做老婆一流

大陸妹就是正
支持樓主 post更多相

開始留意大陸妹之後個世界大咗好多

幾錢q

點識

尾兩個點睇都唔係平民啦下話

唔識欣賞
樓主老母仲靚過佢

....感覺上係同一人，同上面個個

咁似以前我柒過周杰倫果d風格

幾岩做你老婆既

好撚樣衰

350加小費 俾盡

我都想咁講
真係好似我柒過周杰倫個重慶妹

more please

馬詩慧

Lm

多謝支持

只能夠佢地俾以前更識打扮

不過都係有浸大陸味

太黑，白返啲都ok

識野

我屌你老母隻眼生係屎比到架